傳說利物浦得到英超冠軍之時，世界將會終結

一接近冠軍已經世界天災，快ｄ取消佢啦
下次得冠將會ＷＷ３

呢句由希特拉講出口真係零舍有份量

末日時鐘利物浦

陳奕迅，孤兒仔？